認真一問. 有無巴絲俾人覺得好Mk

各位巴絲睇到勿屌
真心Post

小弟我問過好多人 熟人 剛相識既人 屋企人 等等
個個都覺得我感覺好Mk...
或者可以叫做玩世不恭。
好想改變個格
成20幾歲人喇 想成熟D

我黑色頭髮 瘦底

依家直情留鬍鬚
寧願頹廢都唔想Mk
又做緊gym 飲緊奶粉

有無巴打身同感受？

要圖既留個電話黎 我whatsapp俾圖你睇

［member]
一向唔熟既人對我印象
同你差唔多
我留陰/染頭髮 = MK仔
短頭髮/allback/立37頭 = 惡/Cool/花心
陸軍裝頭 = 日本黑道 / 放監冇耐
利申20歲[/member]

屌

你放低個電話會有專人搵你

俾人話Mk/social人

唉
我好明白...
我好耐以前都係留陰 啡色
但係改左短頭髮 黑色 都仲係咁...
個格令人覺得好Mk...

我放低個分身電話無所謂
但係真心想大家討論 唔係想俾人拎圖黎笑

俾人話social 俾人話player都有
又話偽毒偽文青

得Mk一字係話合符我

明明我性格極毒
但人人都鍾意話我mk
我都想我係mk仔食女無數呀

我以為係連登開呢種post
會俾人圍屌
原來好多巴絲都身同感受

應該外表問題 俾過d唔識嘅人講過mk

就係個樣同個feel俾人覺得似
依家每日做下gym 增下肥 希望可以改變下個感覺

有 好多人未識我 會覺得我係MK/ USB
但事實上個人一啲都唔厹
唔會鳩chat 女仔 唔會鳩send snapchat俾人
係個人比較玩得 同易同人friend
扑親都係女朋友 同埋已經無拍拖三年

為左改變形象 換髮型
以前留MK陰 而家gel油頭
著衫成熟啲等等 blah blah blah
點知都係俾人固定左個形象
下 乜落街買撈唔係唔讀書MK黎架咩？原來佢讀得書架
我屌你班無腦港女 未識人就先judge人

久而久之自己就會有種自卑
覺得其他人都唔覺得你係MK架啦 唔鍾意你架 而唔會主動同人social
個人越黎越摺

好多人未熟我會覺得我係MK/ 厹
但熟左就會發現都唔係呀 都幾成熟上進
但係已經friend zone 左 屌

係咪真係一世都唔會再有女

申: 仲讀緊書 自問唔係毒撚樣 唔係強國MK 都係因為固定形象而無圈子外的女仔埋身

巴打呀

我都係俾人定死左個形象就係咁

依家留埋鬍鬚 希望俾人第一下感覺係成熟先

其實你係咪想個款毒d
之前試過戴副毒撚眼鏡同剪毒撚頭都少少work

你都好呀有鬚
我22歲都未有鬚根

我無近視 如果帶平光鏡會唔會俾人睇得出
可以一試

我就黎整個大陸平頭架喇

咁可能男性荷爾蒙唔夠
我本身都少 體毛算比較遲先有

眼鏡款要毒 四四方方又細
剪有少少陰中學生款嗰啲

巴打留鬚留成點 我都想留

樣子問題
我已經整到自己成個文青look 仲染返黑色都仲有人話一睇好似D mk 成日屌女

真係好想屌返佢地，其實你哋個樣都好MK

大約係咁
留左一個星期咋

係呀 佢地咪仲扮豬吃老虎
我一放假屋企無人 都寧願係屋企打機咋
講mk唔夠好多人 真係樣問題

我同巴打一樣 個個都話我mk
明明就毒到想死 異性朋友1隻手都數得晒

我調翻轉
我成個人mk look又染埋金毛，啲人都話我死毒撚